將921沙田變成722元屯荃

大家記唔記得722嘅元屯荃？

721後，嗰三區條街啲鋪頭同埋商場都落哂閘，仲吹到流浮山二百個刀手出去劈友

嗰陣全香港嘅輿論都係屌緊警黑合作。大家而家識唔識食住個勢上？

既然對家921要入沙田打市民，大家就幫佢文宣，要市民覺得921沙田同新界好危險，所有人唔敢出街

大家要將白色恐怖嘅矛頭指向何妖同警黑合作

最後921，連登仔做冷氣軍師算，等bk嘅jm出馬上場啦

幫對方宣傳921

好 好 好撚驚

好 好 好恐怖份子

agger

聽講921好多親中分子搞事，大家唔好去沙田

當日好多公司擔心員工安全都提早就收左工
今次有幾日時間比刀手準備, 公司都唔敢開門啦

間接18區早收工就好了
大家吹大啲得唔得

方向正確

不過當人真係人心惶惶
都唔算吹大左

722大馬路靜到
921有咁嘅效果就夠

push
當日真係死城

其實唔係吹大，後生仔落街食飯，都會俾藍絲打，之後俾防暴拉

朋友做入境
收到風 流浮山二百刀手會係921 落沙田

所以要令到c9同廢老都唔敢出

921做咩

岩，推

原來係咁，有冇錄音

好驚驚我一定響屋企訓覺

好驚

有冇人錄音流出

好驚驚

同意

傳藍絲會去馬場然後再喺新城市廣場大開殺戒，見黑衫就斬

推 同意

問題喺依家啲長輩已經懷疑甚至唔信啲長輩圖
連登以外嘅媒介凝聚力又唔喺好大，跟本無方法有效咁對中立/藍絲文宣呢件事

唔好再叫城大做Shitty

借力打力 計上計

正

推

癡線咩,921沙田咁危險仲落街

又玩fake news

上次722傳得咁大都唔係經文宣

Tui

應該點做,而家好驚

怕唔怕某「害君支馬」轉場，由沙田改去屯門？？

921去屯門呀各位手足!!!!

推
沙田空城市

千祈唔好去沙田

Push

黑社會想打劫apple搶新iphone？

好撚驚呀
前一日要買定多D餸

我樓下商場都唔會落

岩，去到黃昏既時候，搵落單狗踢波

提提大家，921沙田係跑日馬

驚驚

好驚021 921唔出街了

屯門有遊行一定勁多手足係度，佢地入去同送死冇分別

貼文宣，何妖星期六會搞血洗馬場

刀手到!

921 唔出街了

但同日仲有屯門同元朗靜坐

想像唔到唔覺意打親d權貴會點

tg對話個張圖要周圍貼提醒街坊

直接將tg 果條對話做文宣

褒大921 有藍絲搞事
我地就返屋企瞓教

921屯門見！

嗰日連大西北政府部門嘅人都驚
元朗共和國死城一樣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

流浮山刀手終於到了

推錄音

推 對家幫手罷市啊

全部人 921 唔好入沙田

我要沙田個日變死城

Agree

全世界 921 沙田唔好出街 因為有黑社會入黎亂斬人殺人

921屯門見

push

我認為要幫對手瘋狂宣傳921沙田，因為咁先可以嚇到d商戶唔敢開門做生意。而我地就stay home睇戲

支持
最好當日全個商場冇人
冇舖頭開門

得嗰班 黑社會 自己作法

對 不用戰

up

吹雞翻屋企變死城

聽講見女就強姦
唔好出街好d

冇必要入去比人斬
佢要搞到沙田變死城就由得佢

推！！！！

921警黑會在沙田戒嚴

我個人建議，大家可以諗諗

勇武、和理都唔洗到場，只要做足文宣講921咩事，沙田人係識得點樣應付。 如果當日係零被捕、零傷亡就係最好既成績。

沙田總有不理世事、政治冷感既人， 咪有機會俾佢地睇下黑底暴民佔領沙田時，報警冇人到冇人理係咩情況。 了解下而家抗爭者出黎反緊既係咩野。

好好記住，連儂牆D 野已經過時，市民已經吸收曬，有人幫大家清左唔係仲好咩? 清曬後如果全部文宣都係831 、新屋嶺、被自殺數據，唔係仲有效果咩??

今次係鬥智，唔係鬥力呀!
能屈能伸，be water

一定要同身邊嘅人、街坊講，何妖去到邊，邊度就變死城，佢隻馬邊日出賽，個日就取消，就連豬瘟都係佢野番嚟，國之將亡必有妖孽，等佢真正成為過街老鼠。

流浮山200個刀手行到去邊

推。

嗰日又跑馬啊
唔知斬中廢老藍屍點算

9月21號沙田戒嚴

點解我阿媽仲未收到whatsapp錄音架

大X報：預計在921流浮山將有500名刀手到沙田參與公眾活動，請廣大市民、商戶留意及提早做好準備！！

好

宣傳埋會何妖會去馬場保護大家

921沙田戒嚴! 老黑x差佬玩手指打空氣!

同意 推

推 星期六轉場揸泰袋

大力推

民間宵禁gogogooo

btw 722 沙田真係有事
不過當事人唔肯出黎講我冇辦法迫佢

何妖又想恐襲
唔出街了

pish

得wo

我聽返黎，何君妖又叫黑社會斬人

tui

有好

流浮山200刀手要來了

根本有鄉黑傳聞最緊要幫佢造大個勢佢

鄉黑來了我番屋企訓覺

終於可以去戶外放鬆下 不過都希望何生今次帶班鄉黑唔好再打平民百姓啦

921被人打
921被人拉

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

冇錯

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

平日先出黎好無？
我想早收工

快d整段錄音出黎

仆街 今次真心大撚獲 何妖死都要搵人陪

福建幫入沙田好驚

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

有恐襲呀？訓覺lu

沙田好危險呀😭個個都話佢地見人就打，唔理你你後生定街坊😭

我地話晒都係陀地 打就贏鳩左佢 佢而家搵大陸豬黎~似住黑警保護 走出黎挑機 唔係你挑我地就要應戰既~~贏就贏鳩左~想報仇~?得 10.1 出黎反擊遊行人士囉 最好你周街打人

簽個名唔該

會唔會922 預啲人去貼牆， 又黎打獲勁？

係真係假都好，安全第一
支持變死城一日

沙田星期六打8號風呀

打經濟牌

屌真心好撚驚，千祈唔好出街

好驚班黑社會黎沙田打人
何君堯真係畜牲黎 搞到黎緊都唔敢出沙田

咁危險？
唉 唯有全日唔出街啦

岩 我都係咁諗 搵人開始傳d 錄音

Apple store 一關門，成個區就會關
自動罷市

最好18區都出現哂
睇下啲港豬同藍屍點死

我收到風大帽山嗰班都嚟埋

直接成個香港啦，整個活動文宣

仲有北角周街打人果次

將矛頭直指何妖

完全唔洗出街輕鬆贏一仗！
完全冇必要出去同班藍絲狗打

傳聞921刀手見到有人係街就砍，18區邊度都係，金主話要為隻馬報復，小心安全

已fc

推到有 Whatsapp 錄音

終於殺到埋黎啦好驚驚啊
大拿拿成200個刀手架

何大將軍到

聽講到齊左係寶福山

推行動po

921君事行動 打街坊打市民

P牌照推
戒嚴囉

何妖隻馬出唔到場嬲撚到癲，佢想玩大佢，順便為佢老豆老母個墳頭出口氣用鮮血祭旗，大家小心。

流浮山刀手終於黎到？

PISH

元朗大總統何君堯向全港18區宣戰

最怕何妖班仆街都轉地方或日期

樓上講得好

大家可以改改呢編再廣傳

打鬥先兆：
今個星期六有清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。
===========
團體: 何君堯議員辦事處
目的: 18區 香港清潔日
日期: 9月21日（星期六）
時間: 0900-1600
地點如下:
．上水站B出口天橋
．粉嶺站天橋及隧道
．粉嶺名都往祥華邨天橋
．大埔墟站A出口隧道
．太和太湖花園隧道
．大埔寶鄉橋往大埔文娛中心隧道
．沙田站巴士站出口
．沙田新城市廣場
．大圍八爪魚天橋
．沙田圍站A出口
．恒安站聽濤雅苑出口
．大水坑站隧道
．馬鞍山海栢巴士站橋底
．屯門站F2出口/河田輕鐵站
．屯門新都商場往置樂天橋底
．屯門V city往市中心天橋
．屯門兆康站A出口
．兆康巫成鋒議員辦事處門口
．天水圍站C出口天橋
．天水圍銀座隧道
．朗屏站E出口
．元朗站
．錦上路站C出口
．荃灣站往愉景新城天橋
．大窩口德士古道
．大窩口站B出口天橋
．葵涌石籬商場巴士站
．葵芳站外
．葵興往貿易之都天橋
．深井天主教小學對面
．西貢萬宜遊樂場
．西貢市中心 近圖書館街口 電話亭
．西貢市場街9號地下一起果醬
．西貢響鐘村、窩美村交界橋底
．將軍澳運動場與坑口文曲里公園之間
．將軍澳寶琳站外
．將軍澳中心和調景嶺之間的隧道
．坑口西貢小巴站
．青衣城一期A出口天橋
．馬灣珀麗灣
．東涌巴士站
．九龍塘又一城天橋
．石硤尾邨往深水埗的隧道
．荔枝角美孚站
．荔枝角海麗商場天橋
．深水埗西九龍中心
．深水埗北河街隧道
．長沙灣廣場小巴站
．美孚巴士站橋底
．樂富站A出口
．黃大仙站A/E出口
．彩虹站C出口行人隧道
．新蒲崗錦榮街街口
．鑽石山荷里活廣場往鳳德天橋
．九龍灣淘大對出地盤
．九龍灣葉興國議員辦事處門口
．牛頭角站B5出口隧道
．觀塘站A出口近裕民坊
．觀塘安泰邨
．藍田啟田商場前
．藍田站匯景出口近小巴站
．旺角行人天橋近弼街出口
．旺角砵蘭街170號地鋪娃娃星球旺角店
．旺角豉油街行人隧道
．旺角火車橋升降機（近亞皆老街）
．大角咀道
．佐敦柯士甸站隧道
．尖沙咀站L6出口
．尖沙咀新太陽廣場往地鐵站的隧道
．何文田站A3出口
．紅磡站往黃埔天橋
．土瓜灣牛棚藝術村
．土瓜灣馬頭角道
．堅尼地城站C出口
．香港大學站外
．上環文化廣場
．金鐘政府總部
．灣仔軒尼斯道橋底
．銅鑼灣波斯富街天橋
．銅鑼灣鵝頸橋巴士站
．銅鑼灣廣場一期對出天橋
．炮台山站A出口旁邊的電梯
．北角北景街天橋
．鰂魚涌站A出口
．鰂魚涌新威園對面
．鰂魚涌AEON前過馬路的安全島
．西灣河麥當勞對面東廊橋底
．西灣河文娛中心旁行人橋底
人數: 每個點100人
知名人士: 何君堯

備註:
🔹由於食環署執法不力，所以團體同一眾市民發起清潔香港運動，清潔全港連儂牆;
🔹由於時間緊迫，所以昨晚自行到中區警署入紙;
🔹當日流程到達集會地點後會先叫口號及講述當日嘅行動，然後就會開始清理連儂牆……

再加埋d錄音

求文宣

Agrer

How, 貼大字叫人小心？